之前公務員工會吹到好勁嫁 依家醫護都出聲 做咩收左皮

話左你班公務員到最後都係唔敢罷嫁啦
應該支持醫護一齊罷

仲有公共交通既都要罷！

推呀

個聯署唔係有新公務員公會咩